連登定位到低係咩, 連尼住望遠入黎解話

連登定位到低係咩

唔係講緊政治定位, 係講緊語言定位, 呢排啲簡體字comment越黎越多

過多幾年連登變到個forum 一半都係簡體字真係一啲都唔出奇, 你地對於語言使用嘅政策係點? 解釋下俾大部分香港人論壇使用者知好喎

例如會唔會有咩機制限制簡體字唔可以超過某個比例

=.=

底呀 字都未識學人講簡體字

typo

收皮啦

LM

開多個獨登
淨係可以講獨